父啊！我願意以我的33d去換取今晚曼聯成功守和

最好有多幾隻利狗仆街死
再多幾個球迷陪葬
咁就完美了

成功守和

連登仔緊係買重猁，燈死佢

唔係你想點
利狗今年講緊爭冠呀
仲想贏佢？

死獌狗 今年點燈都燈唔到我地利記啦

派膠？
用埋你條命嚟換